# AllAbout.me

## Документация

* Роутинг
* Базовыве объекты
* [Уведомления через ``taster``](src/store/notifications.md)
* Утилиты
  * [toaster - инлайн сообщения приложения](/src/utils/toaster/readme.md)
  * [Компоненты приложения](src/components/readme.md)
* Декораторы
  * [Декораторы проекта](src/decorators/readme.md)

* Middleware
    * [MarkAsRead](updateUnreadStatus) - обновление статусов сообщений/уведомлений
    * [ErrorLogger](src/store/middlewares/error-logger.md) - логгирование ошибок в **toaster**
    * [InlineActionLogger]src/store/middlewares/inline-action-logger.md) - вывод любых сообщений в **toaster** через *action*.
## Сборка проекта

> При запуске проекта через `static` сервер приложение доступно по хосту и порту, указанному в конфиге приложения, в параметре: `module.exports.server {port, host}`

### Запуск под продакшен

Для сборки и запуска проекта в режиме `production` необходимо снача собрать проект, затем запустить статик сервер.

Сборка проекта:

```
npm run build
```

Запуск статик сервера:

```
npm run static
```

Конфиг статик сервера должен лежать в файле `config/config.js`

По умолачанию файл не под версией (т.е. включен в gitignore). Структуру
конфига можно посмотреть в файле: `config/initial.js`

### Запуск под dev (режим разработки)

```
npm run static:dev
```

В `dev` режиме запуск статик сервера автоматически запустит сборку проекта __в память ПК__. Т.е. сборки в директорию `static` не происходит.

Если все же необходимо получить `dev` бандл в директорию `static`, необходимо выполнить:

```
npm run build:dev
```

Разработка приложения в режиме запуска статик сервера дает доступ локального приложения к АПИ и прочим сервисам проекта.

### Разработка компонент проекта

Для удобной разработки компонент проекта предусмотрен локальный режим запуска с упрощенным (ускоренным) механизмом сборки.

```
npm run demo
```

Сервис стартует на `localhost:8000`

При этом доступ к АПИ проекта и другим сторонним сервисам отсутствует.

См. пример организации демо разработки в:

```
src/components/_demo
src/base_components/grid
```

## Тесты

Для запуска тестов выполните:

```
npm run test
```

> В текущей версии тесты прогоняются под движком `chromium`, т.е. при запуске тестов данное приложение должно быть доступно и иметь возможность запуска. В будущем будет доступен режим запусков в изолированном окружении Node с использованием движка `phantom.js`